有無人覺得依家香港條街人口密度先最適合？

我咁講其實有d 錯誤，香港總人口應該唔係差好多，但條街就寬鬆好多，好唔政治正確咁講其實幾舒服

其實由11月前後開始已經係

依家應該係似90年代個陣？